「你認爲香港衆多問題嘅根源係咩？」

你揀咩

共產黨

我答共產黨

支那人

支蛆

全部都揀，除咗電視果part
咁係left定right

支那(人)&地產霸權
咁係咩

呢啲test笑下算

芝麻仁

深圳河太窄

答支那人等於右/極右？
係
利申：極右

因為冇咗英國佬

土地問題

支那人，因為佢好成功將我由強烈自由左（無政府主義）一直打擊到變輕度制度右（羅馬共和制）

支那共匪

一定係政府啦, 有能力政府自然control到問題
有政府唔怕.gif

sovereignty

垃圾誘導題，連中共都冇

中共

我諗緊冇左支那 我當97前先算
香港有啲咩問題

滅共嘅勢 都似non stopable
當冇左中共以後 我地嘅問題癥結係咩

中共令我由左變右

支共同支蛆係同一嚿嘢，使鬼分

但佢寫任何政府o既存在, 變左係無政府主義

應該寫港共政府比較合適

港共啦明顯

係囉

香港人本身

無自主意識
無榮譽觀念
懦弱怕事，對使用武力有潔癖

我想答｢唔對香港人負責嘅政府｣

間間茶餐廳部部電視機都長開播住乜野

明明係5D偏偏格硬整成2D

香港人自己

所有根源係人多,同支那插手

中港唔區隔，利益分配全面向支國傾斜
有治理地區人材但係點樣治理成個 HK 嘅人材匱乏 (以前港英年代係政策執行者)
97 年 HK 人期望自己人治理自己人行得好似港英咁好嘅期望開始落空

National Bolshevism

或者 Strasserism

屌

以前80s-90s香港黃金時期
人人安居樂業
中學未畢業都閒閒地揾7,8k
一個普通低職文員都容易買到樓

主權問題

標準答案係支那人？支共=支那蝗

1997.7.1

地產商呢

個圖唔係比你咁用

所有野都係支那狗搞出黎既

150支人

喺auth left眼中地產霸權=中產

喺auth right眼中中共=支那人

主權

仲有極度自私自利
個人利益至上
又不滿現狀
又唔願意付出成本反抗
覺得有人會幫佢反抗
講到尾人人free rider

畫到錯晒點揀

識唔識用political compass

貧富懸殊

Uuuhhhhhhhhh 有咩錯

識

不嬲係咁用

支那狗

AuthLeft/Right 會話CIA/手足
LibLeft會話係中共/地產商，樓主講嘅LibLeft 係Anarchism 其實係成個最下面左右都有

好似冇錯
睇漏左個標題 4邊調轉晒

Auth Left 係最極端化嘅Marxist-Leninist喎
Anti-everything-Bourgeois
擺係香港就梗係反地產反中產

Auth Right 咪 Fascism/Nazism/etc.
一切用nationalism行頭，咁擺係香港梗係話支那人係問題嘅根源

Lib Left不嬲係成堆anarcho-XYZ嘅集中地

Lib Right不嬲係變做NAP嗰啲極端libertarian

自私

咁你AuthRight都可以有人認同中共嘅

Marxist-Leninist-Maoist 呢啲咪仲以為中共係communist 嘅tankies 囉，成撚日CIA前CIA後

LibLeft 的確有Anarchist ， 但係LibRight 都係有Anarcho-Capitalist

不過你都係囉4個quadrant 最極端黎講姐

啱 講就天下無敵
有乜唔對路就走得最快
不過唔係根源

太依賴中國

當大多數人都對社會問題視而不見
繼續返工買樓
其實就係助紂為虐
亦都係香港可以倒退到呢個地步既主因
緊急法ok
國安法ok
一國一制ok
情況愈來愈差
出黎既人知道自己做緊咩既人愈來愈少
我都係返工先

不嬲呢個meme都係攞四個極端嚟講㗎啦

香港人身驕肉貴
又點會同你晒冷

港共都好清楚
只要托住個樓市
其實做乜都食硬你
反抗既人少之又少

下
都爭好遠喎

佢哋真係㗎喎
任何唔係佢哋嘅都話係bourgeois係反革命

係未有一個有能力打爆老共，而又識抗衡老美既人出現。

香港需要既係獨立。

香港開埠以來，從來沒有任何香港人可以主宰返我地自己香港既命運，姑勿論佢帶領得香港好唔好，至少我哋好選擇，而且而家嘅我哋好相信我哋會有能力算好一個好總統帶領香港，就算冇人選都好，有呢個諗法嘅人，喺香港實現到民主獨立嘅時候，佢就已經準備好成為香港嘅總統，呢種人唔需要多，一個就夠，必須係全香港既精英中既精英，袁爸爸果個級數。

四邊申晒

高Ching呢幅圖好有用
唔係講簡單表象類似心理測驗咁
比你知道自己定位係邊
因為定出黎都唔準
個definition 有待修改

好有用嘅重點在於能夠令少部份有獨立思考能力嘅香港人去反思返而家香港人嘅定位係邊到
為咩而戰而抗爭
上年就話反逃條而United 左200萬人
實際上200萬人難聽啲講叫各懷鬼胎
有人為反政府，有人為反中共，有人為遊行而遊行，有人為錢，有人為自由，有人為想攬炒，有人想樓價跌
係冇咩抗爭成本嘅前提下
好多人放假／收工就能參加呢類「民主活動」「發聲」
但最終目的人人唔同
高Ching張圖就有顯示各類「最終目的」

而明顯地為左搵食賺錢第一嘅香港人
對我地而言最終目的並唔係我地嘅目的
可以左有一個目標
右又有一個目標
上又有一個想爭取權力
下又有想要爭取嘅利益
結果導致今日泛民四不像嘅詭異形態
同埋使香港人對於政治光譜不甚了了進入左狹獈思想囚牢
非黑即白，非本土即建制，非本土即泛民，非我類則敵之，非黃即藍
呢類情況係連登更多見誘發係青年／未成年嘅巴絲身上
呢種情況好嚴峻，一來學校已經唔會教，二來網絡上亦冇十分有體系嘅教程將正確嘅觀念灌輸，三來就算花時間學都搵唔到錢，四來乏味嘥時間學不如玩tiktok睇網紅kol睇youtuber玩膠等等

係呢一個基礎上，共產黨真係好出色
佢成立左共青團從小洗腦
到大個入共產黨，上位之人必定有同樣嘅最終目標
至今差異性不大，從而令整個國家能夠被有目的性導向發展

反觀香港讀政政嘅人
或者冇讀過政治而做區議嘅人
冇讀過政治／社會學等等而做立議嘅人
佢地對於香港嘅發展其實係冇咩大作用
只能做到頭痛醫頭，腳痛醫腳
廣大市民當時想爭取咩，佢地就走去爭取咩
對整個社會嘅生態其實有負面影響

就好似一啲網紅，個期興咩就用個類keywords做標題吸views，為左賺錢而做

相比起美國共和同民主兩大黨
至少係黨內佢地有部份嘅議題有一致嘅立場
有黨內嘅討論辯論同投票
香港未成氣候已經成為一盤散沙
更甚者成為一言堂
個人主義盛行

好似梁天琦就已經坐緊監
本土派群龍無首
學中共話齋，冇思想指導

（1）無限制新移民數目，150只是表面數字，中共不停輸入特工
（2）大陸人霸佔原本屬於港人的福利，一來到就食綜援+配給公屋
（3）共產黨欽點特首，被西環操控，(Donald）拒絕操控就被屈踎監
（4）太多共產黨走狗，攻擊法官破壞司法制度，製造輿論搞風搞雨，羅織罪名秋後算帳 (代表人物：梁振英，譚惠珠，梁愛詩，所有淫賤聯成員，醫管局的共產走狗范鴻齡，仲未計西環契仔何君堯和周浩鼎 ) 。。。
太多弊端不能盡述，想到再加

原來我係反綜緩